冇新確診，恆指又爆升，係咪要揾落後股掃貨了？

吉利
比亞迪
瑞聲
建行

大家點睇

死左人都照升，確診算得咩

吉利
14.2 hold左1萬股

建行

all in 700

吉利好啊，有排升

呢個時勢仲買股票
準備股災

all in hktv， in 維基黃we trust

升左好多 雖然呢期好好生意

前日$13.0 7000股

Pk隻285一買就好似食左瀉藥咁

隻阿里呢兩日唔識升

大戶殺完熊，呃完頭抽要出貨
月底下試25000

股民既唔理性真係太好利用

279大量熊喎

每估/買一張紙
都會支交所抽水
已經無信用可言
點解要養

有咩發達機會

災閪,有危就有機啊你有冇聽過啊

1800
3311
交行

睇路 短線還ok
有機會係先兆
我做廠間廠係大陸停工
股價依然gogogo

傻hi 掃你老母咩

下星期跌撚到仆街呀

近排tsla 升到咁 你諗下邊隻似佢